是但求其拍｜《愛．回家》教裝手機訊號干擾器 專家睇唔過眼：犯法㗎

劇集播出後，香港資訊科技商會榮譽會長方保橋（Francis）看不過眼，當晚在社交平台發文，力斥有關行為違法，他留言：「致愛回家編劇：喺香港安裝電波干擾器干擾電話係犯法㗎。」Francis更貼上有關的政府連結，有網民為劇集編劇「求情」：「編劇、監製讀書少，方兄你唔好怪佢哋吖！」不過，Francis再回應：「但呢啲常識嚟，唔可以教壞觀眾，純粹糾正吓姐。」

中華人民共和國香港特別行政區第十二屆全國人民代表大會代表－－選舉會議成員[5]
香港特別行政區選舉委員（資訊科技界別分組2006-2015年度）－－會委員
香港互動市務商會－－創會會長[6]
香港資訊科技商會－－榮譽會長[7]
電子學習聯盟－－創辦人[8]
香港消費電子聯盟－－創辦人
香港特別行政區政府商務及經濟發展局反濫發訊息工作小組－－非官方成員
通訊事務管理局辦公室 - - 電訊服務用戶及消費者諮詢委員會
職業安全健康局（(印刷出版、資訊及通訊業委員會）－－主席[9]
香港消費者委員會 資訊科技專業顧問小組－－增選委員[10]
香港貿易發展局 - - 設計、市務推廣及專利授權服務業諮詢委員會委員
香港物流發展局－－物流資訊專項小組成員[11]
無國界醫生香港辦事處－－顧問委員會成員[12]
樂施會 - - 資源發展委員會委員
有機上網（社聯）-- 顧問委員會成員
香港失明人協進會 無障礙電子學習支援計劃 - - 執行委員會委員
公共專業聯盟－－創會會員及策略委員會委員[13]
香港互聯網協會－－創會會員[14]
「IT呼聲」－－創會會員及成員[15]
香港旅遊業議會－－購物事宜委員會委員（2009 - 2011）
英國特許秘書及行政人員公會－－資深會員
香港公司秘書公會－－資深會員
香港電腦學會－－資深會員[16]

咁撚多牌頭

拍劇姐 我拍套打狗我又犯法咩

政府用就合法？

為所欲為

仲記得律政司告手兄非法使用無線電對講機，但班爪牙自己用就豁免

打人犯法 拍戲係咪唔可以有打交情節？

Btw 無睇tvb

編劇係想諷刺有錢佬係大晒

唔可以有扑嘢情節

藍屍搞黃絲咪唔犯法囉

犯法就係犯法

咁樣就同劇組導演開刀
犯法野就無事

如果佢拍返好似有位爸打果篇馬家亂輪 我就覺得佢真係想諷刺有錢佬係大晒

tbb宜家啲劇成日講粗口 啲警匪片又成日開槍殺人 睇到我打冷陣我覺得好意識不良 應該監管

拍劇唔可以拍違法行為
咁唔洗拍偷嘢強姦打劫果啲喇
講出口唔覺自己on99果下好嘢

係咪可以投拆教人犯罪
拉得

如果係警察Canteen可以就Ok

故事純屬虛構

識唔識比喻㗎？強姦打劫係人都知犯法,但佢而家拍到好似大安旨意合法合理咁,好明顯就係誤導人啦

教唆他人犯法喎

Francis再回應：「但呢啲常識嚟，唔可以教壞觀眾，純粹糾正吓姐。」

我唔知
冇聽過
唔知道
唔關我事
呢d野我唔識